見到連登仔真係忍唔撚住笑

屌你老母 係咁屌tvb係垃圾公司
又要追住睇表示支持
sor
忍唔住笑